法國東華學院俾人低估得好撚緊要...

東華學院4年前開辦職業治療學理學士(榮譽)學位課程，首屆逾30名學生將在暑假畢業，課程終趕及在學生畢業前取得香港輔助醫療業管理局的專業認證，畢業生可申請成為註冊職業治療師，在香港執業。東華學院預期，職業治療課程有望獲納入政府「指定專業/界別課程資助計劃」，成為經大學聯招(JUPAS)報讀的資助課程。

根據《職業治療師（註冊及紀律處分程序）規例》，在東華學院的職業治療課程獲專業認證前，香港只有理工大學的職業治療課程畢業生，符合註冊成為職業治療師的資格。東華學院宣布，課程繼去年獲世界職業治療師聯合會(WFOT)的認可後，日前再取得香港輔助醫療業管理局的專業認證。

早前有東華學院職業治療課程的學生憂慮，課程遲遲未獲香港專業認證，擔心畢業後無法在港執法，或需轉行，現時終可放下心頭大石。

脫大三寶

MLS
RT
OT

一早預左得
但質素真係

東咩華學院
人地叫東大

今時今日仲有人低估咩

成班畢業生脫哂貧係人都知

連登仔趁而家好笑多陣喇
過兩年東大職業治療升到poly咁嘅分
而且有哂認證，講質素都唔會比poly差好多

利申 非東大

頭嗰屆就爽 1x分讀到搵食科

法國東華學院係咪法國藍帶廚藝學院姊妹學校

舊登燈到東華三科出哂牌
當年唔知有幾多DSE雞係信左佢之後冇報東華
宜家DUM春啦

都抵佢地爽啦
而家認證到就話職業治療師啫
如果唔受認證就要成世受人恥笑
比我揀都唔敢搏

10幾分
同屆比佢高分d同學而家畢業都唔知有無20k一個月

法你老咪國咩

東大明明係日本

又嬴一仗

今屆最後機會
下屆入SSSDP就冇咁抵屌

四個埋工仔偷偷留下負皮...

外行人一問

可以申請但洗唔洗考試考核

外行人一答

唔使

咁抵屌 dse 10幾分就入到

再係咁poly 三寶 聽收皮

東大 平均20k一個月

poly 玩完

點解要讀得咁辛苦入poly

佢好似係今年入學嗰年先開始計有牌架喎
之前嗰啲都係冇架

利申 好似係

東大cp 值超高，
收分低，前途好
in 東大 ，we trust